大家若果冇一個 proposal 比班商家佬，呢世到唔會企你呢邊

炒還炒，炒得有智慧 D 可唔可以

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

agger

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

勢色唔對佢走得快過你

商家佬好現實
你做到個 proposal 係吸引到佢
同你洗牌有乜所謂
大家要諗
一個機構養幾百至一千人
炒完又養得起班人既
唔會唔同你玩

幾百個 staff 佢係可以一鳩走左去
咁果幾百友點？
耕田？

傷家佬

自身難保

唔好話商家佬, 好多上咗岸的離地中產廢老藍屍, 佢地反對係因為覺得會破壞佢地美好的收成期, 並不代表佢地反對有真普選喎, 只要你地爭取時唔好影響到佢地的利益就得.

如果你提出到個好proposal俾哩班友, 話到俾佢聽有真普選之後會有乜著數, 而佢地要付出的唔係代價, 而係投資, 以少搏大贏面有幾多, 當係一個investment proposal咁present出嚟, 班友先會聽你講乜.

所以點解商家佬寧願企政府果邊都唔撚 jumpship 就係呢個原因
你睇尋日個成績表就知
個人黎講係冇人會撐林奠
但反佢反埋共之後係咪就安屋樂業先？
你冇誘因去令商家佬 jumpship
香港點行落去？

而家日日叫五大訴求, 你知我知叫緊乜啫, 對好多生活係藍屍同溫層的廢中廢老離地中產同商家佬, 心諗淋病咪話停咗個送中囉, 你地仲想點呀? 淨係識搞亂香港阻人搵食.

你睇返施生哩2日係730寫乜, 就知好多比較開通的商家佬都唔buy哩個運動, 佢地淨係聽到革命, 焦土同攬炒, 佢越唔明你搞乜就越驚, 越驚就越支持支共去企硬清算.

如果你同班商家佬, 上咗岸班藍屍講, 你今日唔趁仲有本錢去攬炒, 他日你就會被支共攞嚟做貿易戰代價, 被西方自由世界離棄, 搞送中同緊急法都係用嚟充公凍結財產用, 到時都係俾支共炒家.

咁兩者一樣都係炒, 不過你今日炒贏咗, 以後仲可以繼續玩真一國兩制食兩家茶禮, 有真普選先可以保障自由免受支共人身及經濟威脅, 咁先唔駛輸身家保平安.

你仲可以拉埋佢地加入金融戰線, 齊齊沽港元換美元走資, 錢係冇分顏色藍黃, 總之換咗美金就係好錢.

咁佢地發現原來可以口裡說不, 身體卻得誠實地偷偷換錢走資, 既可保身家又可以爭取自由, 就算真焦土都唔駛炒, 而且真係贏咗, 仲可以滙返D錢返香港執平貨, 根本冇得輸, 點解唔做?

推

幫手諗下攬炒之後可以點?

要宜家就比到 picture 商家之後會點
唔可以見步行步

新鴻基啱啱有共産黨員入咗董事會
遲早變成另一間阿里巴巴
呢個仲唔夠？

Who?